{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 나폴리하우스펜션(스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 お子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内にはWi-FiとIPTVが提供されており、インターネットを便利に利用できます。 水泳を楽しみたいならペンションのプールをご利用ください。 駐車スペースもあり、大型バスまで駐車できます。 ペンション周辺には様々な観光地がありますので、楽しい時間をお過ごしいただけます。 ランドリーもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合はペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内にはWi-FiとIPTVが提供されており、インターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、水泳を楽しみたいならペンションのプールをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもあり、大型バスまで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には様々な観光地がありますので、楽しい時間をお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリーもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 383
    }
}